module.exports.config = {
		name: "ØªÙÙƒÙŠÙƒ",
		version: "1.0.0",
		hasPermssion: 0,
		credits: "DRIDI-RAYEN",
		description: "Ù„Ø¹Ø¨Ø© Ø§Ø­Ø²Ø± ",
		usages: "Ø§",
		commandCategory: "ã€˜ Ø§Ù„Ø§Ù„Ø¹Ø§Ø¨ ã€™",
		cooldowns: 0
};

const questions = [

{ question: "Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (ØªÙÙƒÙŠÙƒ)", answer: "Øª Ù Ùƒ ÙŠ Ùƒ" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø¨Ø§Ø¯Ø¦Ø©)", answer: "Ø§ Ù„ Ø¨ Ø§ Ø¯ Ø¦ Ø©" },
	{ question: "Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ù…ØµÙ„Ø­ØªÙŠ)", answer: "Ù… Øµ Ù„ Ø­ Øª ÙŠ" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø­Ø¨)", answer: "Ø§ Ù„ Ø­ Ø¨" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø®ÙˆØ§Ø±Ø²Ù…ÙŠØ§Øª)", answer: "Ø§ Ù„ Ø® ÙˆØ§ Ø± Ø² Ù… ÙŠ Ø§ Øª" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ù‚Ø·ÙˆØ³)", answer: "Ù‚ Ø· Ùˆ Ø³" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ù†Ø±Ø¯)", answer: "Ø§ Ù„ Ù† Ø± Ø¯" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„)", answer: "Ø§ Ù„ Ù… Ø³ Øª Ù‚ Ø¨ Ù„" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø´Ø§Ø´Ø©)", answer: "Ø§ Ù„ Ø´ Ø§ Ø´ Ø©" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨Ø§ÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ù†Ø¨Ø§Øª)", answer: "Ø§ Ù„ Ù† Ø¨ Ø§ Øª" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„ØµØ¯Ù‰)", answer: "Ø§ Ù„ Øµ Ø¯ Ù‰" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†)", answer: "Ø§ Ù„ Ø² Ù… Ù†" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ ÙˆØ§Ø­Ø¯ ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø­Ø±Ù)", answer: "Ø§ Ù„ Ø­ Ø± Ù" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨Ø§ÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø±)", answer: "Ø§ Ù„ Ù‚ Ù… Ø±" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø§Ù†Ø³Ø§Ù†)", answer: "Ø§ Ù„ Ø§ Ù† Ø³ Ø§ Ù†" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø¨ØµÙŠØ±Ø©)", answer: "Ø§ Ù„ Ø¨ Øµ ÙŠ Ø± Ø©" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø¹Ù‚Ù„)", answer: "Ø§ Ù„ Ø¹ Ù‚ Ù„" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø±)", answer: "Ø§ Ù„ Ø´ Ø¹ Ø±" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„ÙØ­Ù…)", answer: "Ø§ Ù„ Ù Ø­ Ù…" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„ÙƒØªØ§Ø¨)", answer: "Ø§ Ù„ Ùƒ Øª Ø§ Ø¨" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø©)", answer: "Ø§ Ù„ Øµ Ùˆ Ø± Ø©" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø­Ù„Ù…)", answer: "Ø§ Ù„ Ø­ Ù„ Ù…" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø³Ø©)", answer: "Ø§ Ù„ Ø¹ Ø¯ Ø³ Ø©" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ù…Ù†Ø´ÙØ©)", answer: "Ø§ Ù„ Ù… Ù† Ø´ Ù Ø©" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (ÙÙ„Ø³Ø·ÙŠÙ†)", answer: "Ù Ù„ Ø³ Ø· ÙŠ Ù†" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø§Ø³Ù…)", answer: "Ø§ Ù„ Ø§ Ø³ Ù…" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„ÙˆÙ‚Øª)", answer: "Ø§ Ù„ Ùˆ Ù‚ Øª" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø¬Ø²Ø¡)", answer: "Ø§ Ù„ Ø¬ Ø² Ø¡" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø©)", answer: "Ø§ Ù„ Ùƒ Ù„ Ù… Ø©" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ù…ÙƒØªØ¨Ø©)", answer: "Ø§ Ù„ Ù… Ùƒ Øª Ø¨ Ø©" },
	{ question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙ…ÙƒÙ† Ø£Ù† ÙŠÙƒÙˆÙ† Ù†Ø§Ø¹Ù…Ù‹Ø§ Ø£Ùˆ Ø®Ø´Ù†Ù‹Ø§ ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡ Ù„", answer: "Ø§Ù„ØµÙˆØª" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø§Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø¶Ù„Ø§Ù…)", answer: "Ø¶ Ù„ Ø§ Ù…" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø¯ÙŠÙˆÙ†)", answer: "Ø¯ ÙŠ Ùˆ Ù†" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø±)", answer: "Ø§ Ù„ Ù‚ Ù… Ø±" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø±Ù…Ø§Ø¯)", answer: "Ø± Ù… Ø§ Ø¯" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ù„Ø³Ø§Ù†)", answer: "Ù„ Ø³ Ø§ Ù†" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¡)", answer: "Ø§ Ù„ Ù… Ø§ Ø¡" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ² (Ø§Ù„Ø«Ù‚Ø¨)", answer: "Ø§ Ù„ Ø« Ù‚ Ø¨" },
	{ question: "Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙˆØ²(Ø§Ù„Ø¨ÙƒØ§Ø¡)", answer: "Ø§ Ù„ Ø¨ Ùƒ Ø§ Ø¡" },
];
module.exports.handleReply = async function ({ api, event, handleReply, Currencies }) {
		const userAnswer = event.body.trim().toLowerCase();
		const correctAnswer = handleReply.correctAnswer.toLowerCase();
		const userName = global.data.userName.get(event.senderID) || await Users.getNameUser(event.senderID);

		if (userAnswer === correctAnswer) {
				Currencies.increaseMoney(event.senderID, 20);
				api.sendMessage(`âœ…|  Ù‚Ù€Ù€Ø§Ù… ${userName} Ø¨Ù€Ù€ØªÙÙƒÙ€Ù€ÙŠÙƒÙ€Ù€Ù€Ù‡Ø§ Ø£ÙˆÙ„Ø§ ÙˆØ­ØµÙ€Ù€Ù€Ù€Ù€Ù„ Ø¹Ù„Ù‰ 20 Ù†Ø¬Ù…Ø©ðŸŒŸ`, event.threadID);
				api.unsendMessage(handleReply.messageID); 
		} else {
				api.sendMessage(`âŽ| Ø¥Ø¬Ù€Ù€Ù€Ø§Ø¨ØªÙƒ Ø®Ø§Ø·Ø¦Ø© Ø­Ù€Ù€Ù€Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù€Ù€Ø±Ø© Ø£Ø®Ù€Ø±Ù‰`, event.threadID);
		}
};

module.exports.run = async function ({ api, event, args }) {
		const randomQuestion = questions[Math.floor(Math.random() * questions.length)];
		const correctAnswer = randomQuestion.answer;
		const question = randomQuestion.question;

		const message = `${question}`;

		api.sendMessage({ body: message }, event.threadID, (error, info) => {
				if (!error) {
						global.client.handleReply.push({
								name: this.config.name,
								messageID: info.messageID,
								correctAnswer: correctAnswer
						});
				}
		});
};